考車一問

如果巴士埋站上落客又突左小小車身出我條線，咁我可不可以停車拉手掣，等佢過埋先再起步。 沙田銀城個條線

可以

好似會剔手掣使用不當

但係要唔要上N波

但係咁會肥？

好似係一定要

要

棍波要
自動波唔知

唔識問你教車師傅咩

hi我地個名好似

我考就遇到巴士突左個尾
我係拉手制空波
利申:已pass

長時間停（我認為10秒以上）
最好手制空波
短停（讓線，班馬線）
腳制極力指

打燈望鏡踩油爬頭再打燈望鏡埋線